[至POLY內手足] 請暫時保存實力

請暫時保存實力! 唔好胡亂強行突圍!
留物資以及體力 等。

請比多D時間我地，唔該你地。

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推

求幫手推

分好糧食！一日食既份糧一定要分好！

55

狗未夠膽入
d人返晒工真係好失望
希望呢班人反省下晏就會出黎反包圍

有 有巴打提到可以用無人機空投

求推求推

掟住 d 沖劑 (未 cut 水)同 energy bar 呢類輕D嘅野先？

同埋唔好亂用電阿!!!
唔知佢地會做D乜架